電腦mon 2k左右求推薦

唔打機多數用黎連mbp睇片同上網 目前心水只有Dell 2417H
巴打們仲有冇其他推薦